彩姐妹出身富貴？！住豪宅曝光？

“The sisters were born with a silver spoon in their mouths.”
“Their house looks like a scene from a drama.”
“Dayum.”
“I’m so envious of just the fact that they live in a place like that. Will I ever get to live in a place like that?”
“Whether it’s expensive or not, they have a pillar in their house. I’m so jealous.”

呢個世界係公平嘅。。。

牙gay睇有錢女既眼光幾撚屈…

諗諗吓其實彩領都ok食得落既…

想食彩領軟飯
彩演就不了

姐妹丼ok？

咁有骨氣？

ok

彩演真係好樣衰性格又差；個妹反而幾好，喺itzy又好照顧其他成員 又可愛
不過又睇唔出彩領原來咁有錢架喎⋯⋯以為佢地出身好一般添

食佢地老母軟飯我都ok

想溝彩領...絕對同佢家底無關

性格差

cc9係比較無腦

彩演八婆黎

米屈